15:01:27	 De  Ozan Nadir : Ozan Nadir
15:01:31	 De  Celso Nicolas : Celso Nicolas
15:01:34	 De  emanuel rodriguez : Rodriguez Emanuel
15:01:37	 De  Franco Manente : Manente Franco
15:01:38	 De  Joaquín Giamello : Giamello Joaquin
15:01:41	 De  jonathan corrosa : Corrosa Jonathan
15:02:02	 De  Juan Ignacio Quiñones : Quiñones Juan
15:02:12	 De  Tomás Virbales : Virbales Tomás
15:02:23	 De  Nicolas Diaz : Buenas tardes
15:02:28	 De  Nicolas Diaz : Ya pusieron el nombre?
15:02:47	 De  Baliner Ivan : Baliner Sosa Ivan Alexis
15:02:58	 De  Nicolas Diaz : Diaz Nicolas
15:03:50	 De  franco sena  : hola profe
15:04:20	 De  franco sena  : Sena franco 
15:04:59	 De  Pablo Imig : Buenas tardes
15:05:03	 De  German Reimers : Reimers German
15:05:12	 De  Pablo Imig : Imig, Pablo Tomás
15:05:17	 De  Facundo Paz Curtet : Paz Curtet Facundo
15:05:22	 De  manuel argañaras : Argañaras Manuel
15:05:28	 De  De Carlos Federica : De Carlos Lea Federica
15:05:29	 De  Tomas Juarez : Juárez Matías Tomás
15:06:12	 De  Gabriel Barros : Barros Gabriel
15:07:37	 De  Dana Arrosogaray : Arrosogaray Dana
15:07:49	 De  Homero Orlando : Orlando Homero
15:08:04	 De  Alejo Zornetta : zornetta Alejo
15:11:29	 De  Pablo Imig : Cuando el valor que da el obnjeto es igual al esperado
15:11:33	 De  Pablo Imig : ah
15:11:38	 De  Pablo Imig : no dije nada entonces
15:14:29	 De  Homero Orlando : Profe, hay chicos que están en Diseño Industrial todavía. Cornaglia, Camacho, Mayer, DeCarlo y Orlando
15:15:22	 De  Homero Orlando : Y recuerde que le avise que a las 16 tenemos una charla de la UNLAM
15:18:36	 De  Javier Mansilla : buenas tardes, disculpe la demora
15:18:49	 De  Javier Mansilla : Mansilla Javier
15:19:29	 De  Ozan Nadir : Si profe, estamos escuchando
15:20:56	 De  FRANCISCO LEAL : perdone la demora profe 
15:30:58	 De  Nahuel Mayer : Mayer Nahuel
15:33:25	 De  FRANCISCO LEAL : Leal Francisco
15:38:17	 De  Rocio Rudak : Rudak Rocio
15:38:43	 De  Maximo Camacho : Maximo Camacho
